不要說割頸，試著說阿sir 膊頭擦損

我仲記得呀，屌你老母

班狗無接受過醫療訓練 唔識分頸同膊頭好正常
今次一定淨係中手臂 邊係中頸

【以正視聽】已FC！今日割頸嘅係中共特務嫁禍示威者所為，早前連登巴打已預告

ching arm !

膝頭對上既位置受傷